長傳急攻=踢法陳舊

現代的足球係咪要整體戰入手

無長輸急攻美欺尋晚登左機啦

連個龍都要上

要全場奔走，同埋永無走漏

轉身起腳要一早？

創新既德國

最後關頭
就要放棄去守
出倒掛金鉤

你睇摩連奴個套都比人睇穿晒,而家多數都係巴塞/拜仁式踢法

龍門奔走，永冇走漏

咁睇黎猛虎衝力都可以射球

摩Daddy

猛虎衝力C朗既射球

應該從左邊彎到右 直接攻擊對手

貼柱掛網你又射唔射得到？

對付主攻球隊（防線壓到中圈）
長傳打身後係最致命

係摩佬俾人睇穿
唔係佢果套，宜家好多球隊防反
唔似以前放開同強隊鬥攻